公司好多人擺工

Usually the shuttle is full..

好撚暢通，其實暢通都冇用，shuttle 人起碼少左六成sosad